第一次去東京 想問啲嘢

東京有啲咩地方會推薦去？
上網搵咗好多資料，但好多都係旅遊勝地、廣告又或者係伏。
想問有無ching有無好推介
唔係一定要好出名嘅，街邊小店都可以

D伸手黨岩去青木原樹海

死撚左佢

有必要咁做咩

認真答，
街邊小店無乜邊間伏，根本各有特色，你自己隨意行隨意試會開心好多。

認真答，旅遊台好撚多巴打們去東京嘅post.

唔該晒我會再搵吓

(屌,冇人開)東京美食分享區

睇咗好多，都有記低幾個。

好像去

禁咗入去睇一睇，瞓醒再睇

黎黎去去都係嗰d大路野，
文化野都係雷門淺草寺，明治神宮。
之後就動物園，水族館，迪迪尼。
跟住就食&shopping類。

無話乜特別值得睇，睇你去旅行本身為乜。

又唔講下搵咗咩資料

又唔講你想去做乜，又唔講你搵過咩資料，又唔報性別
伸手都要俾個方向啦

你覺唔覺得矛盾
又話搵左料 又唔啱 又話伏
揀自己想去既地方啦

我尋日去左
真心淆

「好多都係旅遊勝地」

如果你本身無idea，第一次去咪去左呢啲先囉，雖然多人，但叫得旅遊勝地自然係有佢既獨到之處啦。

其實自己未去過既做咩要問人一定要去邊呢?咁多熱門地點你去曬先知係咪真係必去ga la~旅遊書又唔買黎睇左先又怕蝕底

日本就算伏野都好好行好舒服
問題係太多支那人同香港人

大阪已經淪陷
得返中国、四国、東北仲叫做對遊客友善

基本上東京、大阪、福岡、札幌都淪陷晒
上次去函館都淪陷埋

支那人易對付啲，只要唔係去熱門景點就好少見到，再出埋必殺技「上山下鄉」就冇晒支那人
佢哋都係去走水貨啫邊有閒情逸緻同你深度遊

香港人就唔同喇，真係去到邊都會遇到
以為大潟村夠偏僻啦，四月中去嘅時候竟然遇到四個香港大媽，重要由等巴士開始一路吱吱喳喳到目的地冇停過口
去大步危撘遊覧船，來客統計最多嘅竟然又係香港人
連去屋久島白谷雲水峽都有香港人嚟問路
真係冇得避

未去過點知係伏

第一次去都係去熱門旅遊景點啦
始終去到東京唔去鐵塔，迪士尼，秋葉原，築地，雷門，台場，涉谷，銀座，咁去來做乜？你都唔好意思同人講去過東京啦
其實東京係好大，當你去過2-3次，熟哂路之後，到時先去啲隱蔽地方都唔遲啦

屌你老母
5毛發現